{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_002169",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0022080964835/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "[팔초빅데이] 트윌 반더블 재킷 - 블랙"
    },
    "text": "8 secondsはサムスン物産ファッション部門で製造したブランドで、FW22 / 352811CQ15 商品番号の余裕のあるボディフィットシルエットジャケットです。 この製品は心地よいツイール素材で製作され、フォーマルルックからカジュアルルックまで多様なスタイルに合わせて活用できます。 素材は表地なら69%とポリエステル31%、裏地がポリエステル100%です。 洗濯方法は次のとおりです: 1.ドライクリーニングのみ可能で、2.濃い色と明るい色は別々に洗濯してください。 3. 漂白剤を使用せず、4. ファスナーとボタンは閉めてドライクリーニングしてください。 ボタンは外してドライクリーニングし、飾りはアルミホイルで包んで日陰で乾燥させてください。 5. ハンガーにかけて日陰で風通しの良い場所で乾燥してください。 6. 暖房器具や高温のアイロンかけは避けてください。 7. 装飾やゴム製ラベルにはアイロンをかけないでください。 8. 金属副材料は肌と直接摩擦しないよう注意し、装飾物が付着した場合は首を絞めたり人体に害がないよう注意してください。 9. 水洗いの際、金属付着物によってサビが生じることがあります。 10. 皮膚アレルギーが発生することがありますので、体質に合わせて着用してください。 11. 白系の製品に色移りする恐れがありますのでご注意ください。 12. 摩擦により毛玉ができることがあります。 13. 強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用および保管の際はご注意ください。 14. 消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このジャケットの素材は何ですか？",
            "answer": "このジャケットの素材はツイールで、表地はポリエステル69%とポリエステル31%、裏地はポリエステル100%です。"
        },
        {
            "question": "このジャケットはどのようなスタイルに合わせて活用できますか？",
            "answer": "このジャケットはフォーマルルックからカジュアルルックまで多様なスタイルに合わせて活用できます。"
        },
        {
            "question": "このジャケットの洗濯方法は？",
            "answer": "このジャケットはドライクリーニングのみ可能です。濃い色と明るい色は別々に洗濯し、漂白剤や高温のアイロンは使用しないでください。"
        },
        {
            "question": "このジャケットの乾燥方法は？",
            "answer": "このジャケットはハンガーにかけて日陰で風通しの良い場所で乾燥させてください。暖房器具や高温のアイロンかけは避けてください。"
        },
        {
            "question": "このジャケットは水洗いできますか？",
            "answer": "このジャケットはドライクリーニングのみ可能です。水洗いをすると金属付着物によってサビが生じる恐れがあります。"
        },
        {
            "question": "このジャケットは皮膚アレルギーの原因になりますか？",
            "answer": "このジャケットは一部の人に皮膚アレルギーを引き起こす可能性があるため、体質に合わせて着用してください。"
        },
        {
            "question": "このジャケットを着用する際に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "このジャケットの金属副材料は肌と直接摩擦しないよう注意し、装飾物が付着した場合は人体に害がないよう注意してください。"
        },
        {
            "question": "このジャケットは摩擦により毛玉ができることがありますか？",
            "answer": "はい、このジャケットは摩擦により毛玉ができることがあります。"
        },
        {
            "question": "このジャケットは太陽光や照明によって変色することがありますか？",
            "answer": "はい、このジャケットは強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用および保管の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このジャケットの損傷は補償されますか？",
            "answer": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 504,
        "QA": 528
    }
}